（打手請入）759今日做買五送一！！！

不過差唔多全部都係「折實價」………

買四送一呀

Lee排成日567 678
但入到去全部都折實價